上水已打回原形

藥房開哂 支那狗返哂黎
呢個地方已經冇得救

全部同我入黎！教你下一步點做

預咗

你想一日就搞掂？

屯門公園都係

same as 屯門
根據屯門，
星期二就會區議會全票通過禁止走私販

陳雲：有無示威者試過，集體用希特拉手勢，向黨衛軍敬禮，並且高呼「向盧偉聰特首問安，盧特首黨衛軍團萬歲」？
無囉。香港人，示威無幽默感。
英文是："Heil, Communist Army. Say hello to Chief Executive Lo." 做標語都得，等外國媒體廣泛報導，知道香港是軍閥政府統治。
和理非，有好多玩法。

上水問題難攪好多
水狗鋪係真金白銀租 係商業自由
唔同屯門係佔用政府地方賣淫
問題成因係一週多行搞到有需求
屯門可以用區會層面ban
但自由行就去到政府甚至支那層面
林奠又點會肯經易解決

叫中國海關嚴正執法已經解決
仲有一周一行
包括香港人去中國都要一周一行

上水始終有羅湖 落馬洲連住，係難好多

戇鳩？愛國咁多PC撚

等好消息

從來冇諗過一次就搞掂

預左啦, 制度問題, 不過點都要多謝尋日出黎既街坊同埋一班年青人, 好多都係第一次黎上水, 好多連車都唔識搭都要趕入黎, 堅感動

同埋尋日有個跌斷門牙果位小妹妹, 最後點? 有冇人知? 係咪要夾錢?

區議會可以通過地區行政措施減少擾民

例如責成食環署洗太平地，d舖一出界就檢控
係街到執貨就趕，唔走就當棄置垃圾，沒收同檢控
跟住可以建議港鐵上水站整密d棍去逼拖車黨用𨋢同係指定車卡候車
細街阻塞就加密洗地次數

金金大師個聲明好中point，政府係絕對有能力合法擾民，不過佢係欺善怕惡

［文宣組入］文宣都要勇武

做咩勁用左納粹手勢外國仲會幫你？

其實一周一行已經廢左

發夢有入境frd話仲係好多人用假機票+護照過境

拉左幾個不過有更加多係咁做

陳雲個痴線佬咪弱智啦 好玩唔玩玩nazi

又打回原形 可以點？ 3萬人行出黎都無用

最好香港人去支那都要簽證，真正實現支港區隔

完全無建設性

廢埋中港車牌，所以車都唔可以跨境，人就要簽證

係民眾當政權係納粹
好明顯係一種誇大手法, 你唔好當外謀冇腦先得

媒